魔力寶貝正服強勢回歸(19）準備幾多開？

預4月1日出
電腦game 冇電話版
Mac玩唔到

要招小圈子請另開新版

註冊 link
右上改名遮電話

繼承經典內容的《魔力寶貝：永恆初心》2021 年春季上線 採免費制形式推出

熟悉的內容，永恆的初心，將還給你最經典的《魔力寶貝》，還給你和當年一樣的感動。不論在哪個世代，我都會一直陪伴著你。

揀職可睇

有用網站

公式

計掉器

升LV（所有亞城相關都冇）

時間鎖：夠日子數先可以拎到個個稱號
聲望：無時間鎖限制下拎稱號需要既量
$5000轉職：聲望歸零
轉保轉職：聲望減半
遊民：聲望維持零

人物總點數 = 30 + (LV-1)*4
單項上限 = 總點數 /2

唔好意思，岩岩回完就去左忙，開唔到post

回返花生巴，水龍敬單野，你上網搵懶人包算啦
我岩岩打完1大篇野想答你，但錯手del撚左
唔想再打了

要招小圈子請另開新版
支持

屌佢老母唔係唔俾佢招,
死開一二邊啦 淨係洗板

49吋電視應該幾多開

上個post有人答左，要50開

okok
放工搵下

q&a呢

仲有兩日
開官網

睇下台仔既幻想討論先

FB個編真係唔識玩
依家成堆人等緊, 出咩官網幾時開做乜9

每日放少少料出黎討論已經搞掂啦
例如放下有咩新寵/改左, 有咩新地圖, 商城有D乜
除非真係哩幾日趕工先設計好啦

遊民：聲望維持零

好似唔係

delay硬啦其實
反正4月1愚人節
到時講聲愚人節快樂咪得

最愛迅果的小跑車劍士

我要J Q&A丫仆街

6. 在說話後加...(三點至五點)，會變成只有一格的密語；
在戰鬥中如果你是隊員二，只有隊長能聽到；
在戰鬥中如果你是隊員三，隊員二跟隊長能聽到，如此類推。
所以有時侯做忍者任務告訴隊員要和NPC說什麼，在你後面的隊員會聽不到你說話。
也要注意平時聊天不要習慣加省略號，例如：你好... 那就會有些隊員接收不到信息了。

竟然有d 咁既野

又等左一日
q&a都無

Del game

我都開咗sun account 想睇返個故事
請問下條主線係咪就係由出世到打樹老 神狗 猶大 雙王 改波卡 咁樣

睇到都覺得尷尬

建議忍者加個寫輪眼技
能力係copy其他人技能

改波卡之後就李貝
跟住就2.0帕仔>三龍

等到2046都未有得玩呀

屌你老尾玩得未呀....

d留言真係好on9，再睇真係會減少智商

各位勇者，終於又盼來 Q&A 環節。
雖然正式公測的時間，小編還未能準確公佈給大家，但，希望各位勇者的熱度不要減退。
每天的回應，是我們補充元氣的能量劑，事不宜遲，馬上往下看！

----------------------✨ Q & A 精華篩選 ✨--------------------

1. 請問組隊王戰的貢獻值有什麼用處？

勇者您好，不知道您組隊王戰已經到第幾個關卡？有沒有每天堅持上線砍3刀呢？我們的貢獻值會在遊戲上線以後，開放兌換遊戲道具的功能。偷偷告訴大家，裡面的道具都是非常有用處的！所以記得每天喊上隊友一起組隊砍王吧！
----------------------------------------

2. 除了1.0與2.0的人物，商城是否能開放更多的選擇？比如染色功能？

勇者您好，1.0與2.0的人物共有28個人物，不同的髮型與服飾設計總計112種。另外我們製作組也有安排設計計劃：繼續推出精美的角色造型，豐富玩家的選擇多樣性，敬請期待！
----------------------------------------

3. 作為免費制道具版，各村莊的NPC回收魔石價格是否有改動？

勇者您好， 各村莊NPC回收魔石的價格沒有變動。您仍然可以選擇合適的村莊一邊練寵一遍練技，同時還有盈餘的收入購買高級的裝備和料理。
----------------------------------------

4. 請問遊戲的系統配置需要怎麼樣的？我的蘋果系統能否玩？

勇者您好，《魔力寶貝：永恆初心》的建議配置要求為：CPU ：Pentium III 500以上；記憶體：128MB以上；硬碟空間：3.5GB以上；顯示卡：支援DirectX8.1以上及顯示記憶體128MB以上；數據機 ：56K 寬頻；音效卡：支援DirectX8.1以上之音效卡；適用平台：Windows 98 / 2000 / Me / XP / VISTA / 7/10；Mac平台暫時不支持。
----------------------------------------

5. 請問是否能推出銀行物品欄擴充的功能？

勇者您好，屆時我們會應廣大玩家的呼應，推出方便玩家遊戲體驗的道具，如銀行擴充功能。
----------------------------------------

6. 請問連擊技能是如何調整的？

勇者您好，我們充分了解到該技能一直以來被玩家詬病的原因：費時費力，關鍵傷害低的離譜！為此研發組經過漫長的研究與調整：在保持技能原特性基礎上，再給予傷害上的調整，使其能夠與其他職業有一搏之力，滿足“劍士”玩家的俠客之夢。
----------------------------------------

7. 請問是否有考慮過加強黃蜂？同為國民三寵，我感覺它的存在感最低。

勇者您好，不可否認另外兩位在練級與王戰上的存在感，但是如果說到PK，黃蜂仍然是PVP賽事上一把鋒利的軍刀！同時我們也有考慮將黃蜂系列納入增強計劃。
----------------------------------------

8. 請問有沒有考慮到法系職業的處境，法系練級、任務耗魔非常高。

勇者您好，說了這麼多戰鬥系職業，我們當然也會考慮到法系職業的遭遇的情況，我們將增加各式各樣的任務與物品，來緩解這方面給勇者帶來的壓力，在這個劍與魔法的世界，盡情傾瀉您的技能！
----------------------------------------

屌你咩每天回應
隔咗幾撚耐

無用

3:咪撚搞海苔 屌你
7:buff黃蜂做乜 易捉又要勁 玩曬啦
8:半魔道具?

啲Q&A都係重覆嗰啲問題

為此研發組經過漫長的研究與調整：在保持技能原特性基礎上，再給予傷害上的調整，使其能夠與其他職業有一搏之力，滿足“劍士”玩家的俠客之夢。

即係冇得加速一樣係咁斬人只不過傷害變多

我都咁諗 黃鋒仲要BUFF?

漫長的研究與調整
屌咩 增傷有乜野要研究

今次個QA都幾垃圾冇討論價值

魔力大把廢寵 無用咪開檔
洗唔洗逐隻加強 逐隻加強你去到下年4月都唔洗開SER ON9

強化得法系 咁強化埋劍斧
然後劍斧天下咪得 弓格騎收番埋咪得

滾滾地就真

buff黃蜂 考慮法系職業?

玩得法系預左燒錢 仲有得優待

近戰三雄練功俾人歧視到過街老鼠咁唔見優待佢地

打王就歡迎三雄

法系我諗係半魔符

BUFF寵好撚唔初心囉屌

雖然正式公測的時間，小編還未能準確公佈給大家

屌你老母垃圾團隊

好on9 個QA

點解D人問d問題可以on9到咁

劍士有得玩連擊啦喎睇黎

俾個嬲嬲 懲罰下佢先

每個職都有唔同既問題發生緊
如果要個個職一樣佢唔開鼠寶咪全世界大同囉

我有PM問過變身卡:(

佢講得出BUFF黃鋒既話 招連擊應該都幾可觀下

魔弓果條線算唔算主線

人地有過百個比你簡
變下嘴同眼就係 平面唔知睇咩9

有可能好似亂射後期都有增快左個動畫，射快左

可能連擊都係咁

不過個畫面會唔會死就唔知了

平時多人同時行動其實已經疾左好多

我們將增加各式各樣的任務與物品，來緩解這方面給勇者帶來的壓力

抽野吧
+20精飾物
+50魔攻飾物

28個角色都係...
但係變身卡嗰啲顏色真係靚好多
尤其是小黑帽

喺喵服拎返呢張圖出嚟

睇下fb page邊個比左嬲嬲先

魔弓係大宇自己加，日本原版冇既

大宇版主線

想玩劍士了

4月1日唔好預有得玩

真 之前都講 1/4
依家近咗反而比唔到實際日期
delay機會好大

睇下加幾多咗先 佢特登留招因果
如果強化到因果
弓格都要行開 唔駛追月都變劍士寶貝

大陸閪當玩親友服？GM帶過洞

ON9
完

弱智始終都係弱智

果然又撚狗

黃bee 佢純粹話考慮納入咋喎
d 口吻勁似d 人d氹住先

少年 你太年輕了

黃蜂都buff?
不如buff d冇人用既冷門寵仲好啦

Btw個小編（男）有乜鳩野唔係偷偷話俾我地知

仲有一星期多小小，食住長假期條水，如果4月1日開得仲唔大大聲公佈

啲問題都唔知係咪真係有人咁問
特登揀啲最無影響力嘅答
多人問 想知嘅就收埋
當玩家玩具咁玩弄

GM帶團

成篇q and a 最大問題係個出post時間
呢d問題呢d答案 我expect應該係一個月前post，而唔係推出前既7日囉
如果佢d答案係真心既話 應該delay硬

佢假期前開唔到應該比人屌到開花

長假期都玩唔到有撚心機玩咩

如果佢唔可以係easter 前開波，實無咁多人玩

痴線 完美符合国情

真係有金都唔識執

根本聽日就應該開
整整整都唔知整乜撚野

整粒50精50回既飾就爽皮 魔師即刻番生

咁撚長
本身諗住慢慢喺正服探索嗰故事
但要去到咁撚後 都唔知個服執咗未
咁我都係喺sun行一次算
無理由咁鐘意隻game 但唔知嗰故事講咩

整個商城，諗緊有咩可以賣
一開咗啲人升高咗，好多就唔值錢

SUN你搵巴打比1000初培騎狗狗，配合/2 唔遇怪可以神速行哂
F3又可以幫你搵座標自動導航

賣特別樣700點已經發過豬頭

想問下, mac OS係咪無得玩. 我自己有部MAC, 有部好舊既WINDOW 機. 舊window機已經10年.

MAC有部bootcamp 可轉去window, 但吾想用黎長掛機.

我頭先上百度個魔力貼吧睇，好多大陸閪想玩

應該好多殘體字

佢哋圍爐好喇，唔想見到殘體字

出完QA都無討論

係 希望佢只係9UP下

可能驚假期幾萬人挫爆ser

我寧願佢加速 好過增傷

勇者您好，黃蜂調整的可能性是比較低的，但希望勇者要諒解的是，這部份同時關系到日方研發上的本意與平衡，也是我們最注重的，一切都需要經過同意方能作出的改動，目前我們都會全力爭取草類，菇類等等有更多的上戰場的空間呢。

見多人反對即刻縮

搵人問下點解Q&A淨係答廢話啦

草 菇

幾時改封師 升精盟唔好拉出拉入5-6秒一張

粉菇

你唔明
魔力個程式好難改
水藍個GM好多都話郁唔到

抽抽插插唔好咩

封印師如果改到可以封印到對面隻寵就好玩

從善如流既野你識條鐵咩

星菇
人魔草

大陸個傻鳩懷舊版真係有

得第7條連擊條問題有用
其他都係廢話黎

升精盟抽插一張 5-6秒 40經

係點

個GM幫手打王？

125檔以下 全部都BUFF 下年4月開服

我部9年PC輕鬆行到魔力

自動行過去 唔遇怪 同埋佢地有自動打怪

以前石器都好似有

其實當你出得第1個公告個下就應該要知道幾時可以開ser啦
乜柒都未準備好 你放個消息出黎把撚咩
連官網都要delay成個月
最好笑有班人護航話咩 低估左個人流量呀 咩留多d時間check下有無bug

Bug咪bug 邊開邊修啦

D BUG根本唔會修得完

飢餓式行銷

佢係唔係經驗x2???+80???

公道講句

照計個伺服端同主程式應該照用新版 迎合現今年代
(就算有n年前2.0舊版back up 相容可能會出事?)

之後就執走3.0打後既野 俾班玩家捉到冇執走一樣野都出大事

4月1有無得玩呢

玩住lihkg version 魔力先

假都請埋

以前百分百都好似係cut 3.0啲野，做懷舊服

但後期比人搵到方法偷渡入3.0

尤其而家玩魔力果啲玩家都係老手/玩私服玩到熟晒，debug做得唔足隨時搵到方法入3.0都唔出奇

屌你老母臭閪仲未開

大陸D服真係ON9過人

到佛誕應該有得玩

it 狗未搞掂哂d 野邊個敢confirm 個日子

大陸d game 全部都有後門
課得多就可以搵人私底下送多d 野， 班撚樣慣撚左

應該唔係bug 咁簡單
係即刻買server 即刻整多d server

呢樣野的確要時間setup 同test

班憨鳩無玩過可唔可以收皮 咁改魔竉唔撚洗玩低檔玩唔到303精 高檔學唔到技

而家用CLOUD架啦
要機比錢就即刻加到
應付完開頭人流就可以CUT返

98%中 等各位玩家耐心等候 啾咪

想知大陸人點玩
打唔到繁體 解唔到任

有幾難...
就算十尻幾年前小學雞
唔識打魔術師幾隻字都好似唔知上網查定copy

當年要查魔術點打先入到去

巴打 2021啦 人地輸入法可以直接轉 大把台服大陸人扮台灣人啦

小學雞已經要打機學打字
跟住去到中學學速成已經覺得濕碎

咪傻啦，cloud 都要自己set
同埋做呢d 點會搵cloud

咁梗係要SET啦
唔駛買部新機黎

你地會唔會魔力速成 第二頁就全部向前1個位
好似"得" 竹戈 第二頁 第7個 變左第二頁 第6個

而家慢慢整好過到時個個排隊排個幾鐘登入或者lag 機啦
而家急住開，入唔到game 咪又係無得玩

其實以前港台服都有活動係gm出黎同玩家傾計（當然係俾人屌多）
仲有pk，一野打人萬幾
仲會join隊幫人打露比
但真係咁多年得一兩次

黑露比

Win10會有呢個問題 要用舊版速成輸入法

好型
白髮傑特拎鎚出黎扑飛隻露比

上網搵下點整舊版速成先

越睇得多q&a越覺得會出事， 不如自己出錢租個server自己開正常倍率算

自己玩就得

百份百

本身約左好多fd一齊入初心， 希望多人熱鬧， 點知搞咁耐都唔開 仲要「想」改d奇怪野

正常倍率冇幾多人頂得順

正常倍率你屌埋我果份

唔係正服吹雞唔會有咁多人想玩
513 水藍全盛期都唔夠正服吹雞咁多人
冇人就咩都唔洗玩
人小小玩不做pk服爆資源俾人互片/做住

一早講左3-4月開 咩叫搞咁耐

改咩奇怪野

今日公佈同大宇合作 聽日開服 咁先正常

唔講以為佢係咁推遲再改期

幾廿歲人少少耐性都冇

之前有個好心人開左個私服比佢地止癢啦 真係好犀利個位巴打

睇下隔離MHR差一兩日就有正價貨, 依家食炒價都照買

好多傻閪玩私服玩到慒左
就算唔係變態服 d寵郁d都135成 再唔係就邪魔系 寵技又氣功彈又雙戒又盛
呢班人邊玩得返原始設定

舞女好撚淫 屎忽係咁扭
但原始4色都唔好睇

完全唔識mhr 是但維基搵 拖左半年先出
本作於2020年9月17日由任天堂舉辦的直播發表會「任天堂直面會」上首度揭露，同時公開的新作還有登陸任天堂Switch的《魔物獵人物語2 破滅之翼》，兩款遊戲將會有連動要素。

本身想去sun解任睇故事
但1個人玩真係無乜意思
叫個fd一齊又話無時間
魔力真係要有互動先好玩
一個人比你5開打贏晒d王 拎勁寵都無意思

真
明明人地within schedule, 依家俾人屌到好似98% 魔力咁

其實真係好正常， d game 成日都提早成半年放風初心呢隻野算快， 不過係大家太心急

組隊一齊解係咪隊員睇唔到故事？

魔力要靠冇玩芒亨既人開荒
D獵人全部都係採集賣俾npc

通常要解隊傾計

MH挖完礦到魔力挖礦

係D人完全玩私服玩到傻Q左
咩都係自己想點 就要人地改黎就返自己
睇FB D留言 接近一半人都講埋D ON9野
要NPC睇檔次
要有多D地方既傳送點
傳送點可唔可以改去東醫
練功點開近D
D任務簡單化D
等等..

最搞笑係今日睇到一個留言
叫GM開服個時帶人打熊男 因為新手時段唔夠打
我屌

玩慣左D冇乜難度既GAME
魔力呢隻野擺係今時今日其實入手既難度真係好高

不如直接爆機啦

不如唔好玩gm帶你打埋波羅 軍神好冇

玩正服等得你耐當你斷線走人

不過認真 以前正服試過有活動 gm帶隊打下王咁 佢地仲係用白色角
真係帶打熊男過亞村
好記得個gm係turn turn10技全補

哩個冇計所以點解以前都冇睇劇情就係咁解

有活動唔同啦
冇理由一開服就搞哩d

無錯

依家D遊戲養壞晒D人
每十級打既副本 設定到岩岩好你夠打
如果你課金=輕鬆過 無課都可以過 只需要多小小技巧 真係小小渣
每日就係刷副解日任 就可以輕鬆升LV

但講真魔寵真係有必要改良下
以前唔識野就話照玩
今時今日睇資料你想搵隻推得起10技既魔寵真係來來去去得果幾隻
下下要原味唔去改善以前設計既漏洞都唔係好事

想玩血骨 武骨

改算式 改動作 唔係咁易咖

可能係改寵呢

4月1號講愚人節快樂先屌到佢飛天

希望有改動作
睇黎唔係咁易

做劍士

正式公測的時間，雖然小編還未能準確公佈給大家，但，希望各位勇者的熱度不要減退。

今日Q&A重點

可能4月1都唔得

長假梗係打MHR

假又放完
開服LU

玩下捉迷藏 PK好啦，帶打王

真, GM出黎其實都好玩
不過一定唔係打王咁ON9
除非扮帶打王跟住TK隊友

TK GM

反擊+100

估自己飛出去嘅角度同撞角數

到後期 大家都高lv 帶打熊男其實冇問題

以前真係成日有捉迷藏送on9野

咪又係取捨
推得10技就要放棄其他野

暗殺GM

但你攻寵差極都打得痛人
護寵最多頂小一兩下
魔寵只有極小數係合格可以用
一係就要掉檔掉得好靚先有機會合格
咁樣真係好咩

去邊有得睇

希望唔好有咁多支那人，睇到都憎
隻隻都係被洗腦完嘅異型

留名開ser捉黃蜂發達

GM 出黎 1打5都唔錯

sor其實冇
只係根據玩家過往經驗分享
強如紅白靈100 LV都唔夠303精
要神盾，2改水GG或者其他改造寵先做到
以前最受歡迎既丸子炸彈水藍鼠統統都唔得

咁咩10 技要303 精推得郁咩黎

雖然話初心 不過我都想見到佢buff下d寵，唔洗話好多，起碼要用到先啦
尤其係d難遇既寵，好似血骨武骨呢d 而家完全垃圾
想睇到d寵百花齊放

同意, 唔駛太勁但起碼用得下先

僧侶都幾靚阿

長假都唔開

戇尻遊戲代理

萬人響應
百人上線

唉 唔知佢點搞
有排都唔開 我返月費版好過

月費都無咁多人，同埋個個都家族自閉玩

啱
果堆奇鳩怪檔嘅靚寵真係可惜
基乎全1.0無人用果堆寵都係咁 好樣但配檔怪 攻&魔係最高果2檔但3X 啲草係血&魔 直接令人拒於千里

連火鼠A獎嘅精都係靠樣靠愛 唔駛水龍咁靚檔
但只要專多啲 30 25 25 20 20 / 20 30 25 25 20 (仲少過原本5檔)

真係唔駛下下咁靚主副係血攻到 都己經多咗好多人玩

呢度開左咪又一鳩樣 ser都未開已經招人入tg dc

隔離個魔力tg group 無人理

打破框架 唔開DC 唔開TG
單靠mail囉

至少肯定開ser 頭幾個月條街一定唔會無晒人

會死SERVER
唔會見到人

斬三野活動最多去到幾多輪？
我11層緊

人地冇我咁得閒係度屌返班小學雞姐
dc 2百幾，tg都差小小100
我兩邊都有入同時有係度推post
推得仲多過之前block鳩我果個I字頭撚樣

其實睇完今個日qa我覺得可以唔洗玩

講起推post發現自同同好多留言一樣慣左手勢非政治都用不推

笑死, 去果個POST睇一睇
條友專開TG谷招人, 乜都開TG谷

果幾條翼龍靚到
細個以為佢好勁
可惜真係廢
勉強都可以點算當防寵用既

又未去到咁嚴重
睇定d先啦，唔好比d低質qa影響到

水藍真係好多人
如果佢唔係出咁多奇怪嘢，我都想玩返水藍算

有咩問題

成篇都係廢話唔出好過出
十足十膠官耍太極
不過唔好出聲有咩整左直接掉段片出黎俾人自己睇下
加多句大家覺得咁改好唔好
俾人屌就再執下先
懶係重視民意咁仲好啦

應該無限
咁好多王都未出
13輪先係暗醫

其實真係唔明佢仲有咩要執就真。
都直接問大宇拎服務端，真係唔明佢拖咁耐做乜
好多野要整咩？又唔似喎，好似話想整新圖，但其實都冇人催，咪開左服先慢慢黎，一路出d無意義公告拖，真係好無癮。
同埋你講得岩，真係出d影片比人睇下d實際成果仲好，比如話改技之類，演示下改成點咁，又或者介紹下d新野、商城個營運方式等等，就算唔係最終方案都比人睇下呀，起碼睇到有進度，比d信心大家都好。
依家咁樣真係好老尷，好有98%feel

琴日研究完
神盾 2改GG 純白 3隻

98%要人捐錢 初心唔洗
差好多

唸唸下，佢將堆電話賣俾D做call center既仆街公司應該都值唔小錢

應該本身it 人手都唔係多
拎完佢要少修少改我諗其實都好多野搞
成個掉俾你都未必知道要由邊度入手 可能摸熟個主程式已經一段時間

得個電話號碼冇資料邊值錢
佢搵人cold call 仲平

而家要佢改過哂D寵既檔就無可能嫁啦 成20年GAME 要改動幾多野
反而佢出D可以改變隻寵個樣既商城物品仲實際
佢又可以賺錢 玩家又可以改變隻寵個樣 能力技格唔變
頂多變下種族同埋個樣 指落去可以顯示番佢本來係乜野寵
咁樣我覺得算係比較雙贏

我就唔想見到咁
到時一玩pk都唔知人地果隻係攻魔定護寵

所以先話指落去可以顯示本來係乜寵

洗撚改咩
出寵種已經解決哂廢寵既問題

寵種應該多人會嘈

養過翼龍改

有錢就可以改到303精
夠疊水哥布林改撚到純攻敏

計咗食寵種未

連姓氏 年齡都無，同求其打8個字碰碰運氣一樣

100lv加1.0 有寵種咩

好似有上限？

3.0先出寵種咩

斬三刀啦喂

寵種100%會出黎cap水 賭乜都得

有寵種既話咩寵都埋到303精啦
打王寵直頭0攻防

出再生藥好似仲好搵

台灣正服阿
用寵種抽就晒D 力防
淨係留體敏魔
放魔封個D

why not both

寵種唔配神寵其實唔算有太大用途
始終成長檔唔高影響BP量
改起黎就自然唔化算

全部邪魔種

魔改水龍推10,法

上網睇話win10多開會有問題 ，真？

冇問題

有性趣down黎玩下

前日開既，懷舊版

記得set定防毒例外先unzip
anti-cheat會當係毒

養過攻冰龍做任務寵都還好，無螳咁易死

養過蜥蜴戰士

解任好用過螳螂

得咩
冇記錯佢攻成長好低
用愛去養喎真係

有無人好鍾意魔力主線個故事
每次睇返就覺露比身世好慘呀

岩岩追曬8等到1等章故事 大地鼠

30 攻其實唔差
不過得17敏 就差啲
但打王升lv 都ok

大地鼠媽媽

高lv無廢寵

岩先睇埋龍之沙漏故事
講解咗點解世界會不停f5

有寵種既話
魔改僵係咪最強不死系魔寵

銀行擴充包係咪買一個就嗰個AC兩個人都有
定係要一個人一個人咁買
如果係一個人一個人咁買 係咪應該買落採集系到方便啲

咁樣一搞得唔好咪搞到私服咁

我估係計角色 唔係計ac
唔會咁著數

支那賤種畜始終係支那賤種畜 改不了吃屎

咁生產 採集開幾個
每人都要買個銀行擴充
佢咪好好賺

係入邊改名叫平反六四會唔會比GM bam？

細個玩過想玩翻（玩得超廢），想開一個弓手兩個採集搵錢，想問下採d咩好？

屌，唔好睇d留言啦，傷智

佢要賺錢係正常
擴充包仲可能有期限, 要個個月續

黑沙價值禮包
每個月百幾蚊，可享有戰鬥經驗、技能經驗buff，另外背包及各地倉庫擴充格子

急咩
100級真係封頂咩

試下連登集中全部問同一個問題囉

今日再出埋啲垃圾Q&A就唔撚玩

喵的!快哉軒ne招募中(暫以據點式家族為主，待家族系統推出後會用系統設立)，有DC群

族訓-熱情、誠心、堅強、包容-喵的ne!珍惜當下，放眼未來；不悔過往，只求快哉!

嗚呀 中二既感覺番晒黎

再整埋d顏文字,符號 好初心

係邊到見到

巴哈

屌
真係好老尷
巴哈真係特別多畸胎

台仔好多都係以為自己處生於動畫世界入邊
玩艦娘嘅我表示班台仔啲所謂攻略同埋配裝係用緊開服時代嘅玩法去水鳩啲新手
就算唔水鳩啲新手，自己卡關反而係話鳩營運ON9而唔係反省下自己

有時啲台仔打機同支那人一樣咁撚ON9

台妹是蘑姑的

啲台妹其實都一撚樣

老公，我好想要個隻酷酷既寵物，買比我呀

開dc小圈子
唔多初心

北鼻我有養龍龍，今晚你來餵飼它

我就係怕依d認親認戚
搞正成件事on99咁
係夠晒初心嘅 on9果種初心

屌你老母Mirror開得三場九展仲要一半人數
係咪on撚鳩

冇人想知呀岸撚鳩

已知4月2，3，4，5，6喺放假
今日請埋7-9
4月1開服我來了！嗚啊！

留名睇10號先開服
放假打王戰

諗起cyberpunk delay 再delay咁

閘住
仆街仔亂講嘢
我信佢4月1會開！

笑
隨時delay
買定mhr都得
利申：準備消假

其中一個台仔DC群有佢係入面

伺服器已完成98%中 請玩家耐心等候
現推出預約新手包 包括國民3寶 平民裝及1000G
售價:XXX

屌錯po sor9

睇返98%魔力好似都已經差不多10年

3寶應該唔會
如果裝加1000G 8蚊新手包應該好多人會買

暫時佢都冇遲到
佢話3月內可以下載，27號開官網應該可以下載埋
如無意外

真係出包最多都係出啲藥水/料理
寵物邊有可能會出比你

做乜撚

錯po阿屌

男人老狗中意mirror

sor囉
btw 錯po唔好再quote sor

搞錯阿咁都可以錯
解釋下點解錯先啦

仲有點解中意
中意邊方面

無聊起左巴打底
當我無問過
大家傾番魔力

我又錯下post先

你是但諗個理由都好阿
講多兩句先啦

屌 你唔講還好 一講我都禁左黎睇

有無人記得黑暗鳥人幾lv 夠推10技？
一直好鍾意，從來未捉過靚檔

黑鳥好似係唔夠精推

傾魔力

Okok sorry

明啦明啦
實係表弟手多啦
Ok啦 知啦

有咩寵90lv推到
神盾 死靈個堆?唔記得哂

剩係知100係無可能
但又好憎用盾

我諗住開3個獵，採lv4 海苔，賣比npc算

炸彈，鼠個堆

紅靈都要好後期先推到10技
神盾就一定得

樓上有巴打話 得神盾 純白夠推

唸起小學雞話要全連登玩家通緝
而家冇人識你呀
呢度你架？
大生意黎喎咁大個連登

神盾幾得意呀又高防

嚇人箱/兔耳/純白 都好似升高少少就夠
或者可以用妖草嗰堆都好似得

好悶啦但係！

男人老狗小氣到

妖草多血 100應該做唔到303精

我以前個隻好似去到11x先夠303精

100 就得我講果3隻
如果110~120就多左好多選擇

魔寵揀掉血攻就得
升過-44000人魔草

勇者們，我們重聚法蘭城的日子終於到了。
今天小編悄悄告訴大家一個消息🥳🥳🥳🥳
期待已久的《魔力寶貝：永恆初心》遊戲，將在四月（10日）與大家見面，記得留意小編的最新動態啦！

以初心2.0個Version 應該100封頂嘅話，得嗰三隻可以揀
提升到120封頂就好多選擇，菇，草，鳥，煙都好似可以

4月1變4月10
都得嘅

真定假架

【心得】１６０級內可發動１０法之寵物

明顯假

屌 係度放fake news

我會照升 佢一定會開嘅
係唔知仲有無人玩

假消息

慢慢玩應該大把
仲邊有咁好神心走去日日升lv
之前玩返大宇正服諗住升lv，未去到升lv位已經想瞓著

你唔夠初心
魔力寶貝M岩你
Btw lv上限有排都唔會多過100

掉啱檔都要130 lv
咁收得皮！唔該大佬

我諗住玩廚師搵下錢先再玩法系
都係玩魔/巫/傳

刺激下佢

改唔到定難改？

好似wow咁，一開始就有個個背包夠話改唔到容量，
話啲程式碼好舊係晒底搵唔到。

過一排咪又改到

之後做一大堆1000料比自己隻魔
得閒就接下訂平賣比巴打

再嘈吹雞打飛你

傳統魔寵最勁係神盾

慢到hihi
執死雞一流

呢個巴打只係預言家姐

比個WALLPAPER你下戴住先

fake news
report

話說咒師有無話咩技一定必學
想今次玩埋咒

岩岩用左幾分鍾睇返以前303精神論d測試
話寵物到左303精神就到達傷害上限
再多出黎既精神用黎PK戰先有用

1單2強2超1解?
我之前玩攻咒,除左單眠唔記得哂學左咩

重點係首先要夠303先

其實採集系除左得意技之外仲要練d咩技

０００快枯死的樹精 200 160

303精嘅枯樹

其實有冇巴打講解下爆點呢樣野？

話掉啱位會勁過全掉0

係因為其他屬性高會影響主屬反而低左？

點解爆點係唔好？

新手爬完文都唔多明

記得打擊方 精神> 受擊方精神 20%
先打到全部傷害

勁唔過啦
敏蜂為例
-0 / -1體先會唔爆敏
我點敏多過你 敏實高過你㗎

我記得有d點加左 會相對減某d點
好似加體力就會減精神（魔攻傷）
如果掉0體咁佢就會加多左落體 魔攻就低左
太耐唔記得

掉啱位真係得魔寵有用
掉血掉攻掉敏 都有利高精神

攻寵嘅話-0一定喺好過-1

炸彈爆點多數加防好似好啲

其實加攻都會加精
好似係除左魔/防之外加得最多精就係攻

有愛既唔洗太在意303
當然越近303越好

改蠍bb

跟據御劍所寫
加攻/敏 係-0.1嘅精神
而加血 係-0.3

唔係1力量-0.1精咩？

昆蟲系 不了

加攻好似都減,當年d攻職基本上都怕魔師

Lv上限有150就真係冇所謂
但人都未必上到咁高啦
你冇返v真係唔洗唸買魔寵
又費又幫唔到升lv
攻寵普攻已經有貢獻

睇返入面好多寵都養過

我錯

我冇錯 嚇死

咁又無人叫你拎隻哥布林學魔法
以前升lv用強10 魔寵都一定夠補刀

就算係咩職都怕魔師啦
100%命中仲要爆裝爆到仆街

諗起d格鬥士當年比魔法打到啪啪聲

咁+防+魔既法師咪好勁

我覺得可以學埋治療, 有時白傷都有機會醫到
其他技等巴打有冇建議

所以先話防魔勁但係無敏清唔撚到怪

勁到出唔到手
睇住自己俾弓手同格士係咁遠攻打死

咁防魔敏法
咪勁過血魔敏法

PK計防魔係勁過敏魔
不過升lv防魔基本上係後手
所以當年d人敏魔升lv 升到頂重點去做防魔/防敏魔
-防+敏 個d重種好似成日有人收

唔入競技場PK既話
淨升lv打boss
係咪防魔好啲

你班仆街

到後期好多都係100敏240防之後加血
純敏魔90lv都唔夠1000血

但會比魔無屈機

升lv我要三雄丟因果都唔要防魔啦

即係血敏防魔四個都要加?

一向玩開防敏魔
但都係有個弱點太薄皮

咁唔叫防魔WO
敏都加

依家終於可以重新再諗配點
出左鼠裝之後好似無人再理配點
但240防係基本

咁用血寵瘋狂護衛有冇得諗

你講打王定PK先

240防 100敏係咩原因
之後就爆血爆魔?

人人唔同既
我會建議半防半敏先
到你有100敏都已經好高lv
防加幾多就要睇有痛其他人答
純敏純防後期都係飛架咋

其實都可以嘅
我會選擇無血用吸血

打王啦
不嬲唔中意PK

咁一定血寵護啦
用面接 重裝都唔店

魔師打王都係主要清下雜魚
剩王都係幫手丟下水又或者人寵合擊好過

攻受關係表

100敏係意頭黎
d人中意整數

太慢 以前玩私服
加血都唔會加防
加防除咗高精個收益太低

爆點好似係因為某項屬性BP高過總BP一半就會爆
即係掉得越高越易爆, 因為總BP低
你當人仔角色咁諗, 全攻敏既話最多每次升LV攻敏各加2點, 唔可以過TOTAL既一半

死啦我好鍾意玩防敏魔

但係組隊五條友都係最後一個打啫
做收尾唔好咩

血敏魔啦
仲諗

血防敏魔

魔師最快出手用超法打10最好
收尾弓手最好

魔師升lv最後出手會比人咒罵...
防魔出超技=浪費時間
出單技=話你慳魔

升lv個個都為求快，但分分鐘你隻防魔未打人就已經瞓低睇星星

不了
繼續防敏魔

當敏魔放全體時
你做最後到底要放全體定單體
到時死剩1隻你放全體
死術2隻你又放單體
總知隻game先出手最慳時間慳魔力

魔師出手要快先高效益
你想像下
清剩一隻你出超魔唔浪費咩？

點解呢

去到升lv點先知係防魔

我應該消魔借頭借路走人算

真係操你媽b

點解要咁辛苦自己

慢過寵係人都知啦

仆你個街

咁都係敏係必加
係睇防敏魔定係血敏魔好啲咋喎

追求輸出=防敏魔
追求生存=血敏魔

聽我講！
血力防敏魔

識玩緊係玩攻魔

有冇人真係玩攻法師
唔加魔 用杖打人大大力

唔知造1a鞋賺第一桶金行唔行得通
聽講一個鐘可以搵到4000
3ac掛鹿皮 一粒鐘萬二蚊

5c杖好似係加攻,當年有d幾勁

執柒左佢啦 仲未開到

力傳好似有

防敏血魔好D

後期無人玩防魔
大家都係血敏魔

咁做法師嘅意義係邊
我玩斧唔好

講魔師，我都係支持純敏魔升lv，之後轉純防魔

咁易賺就世界大亂了

玩過
升技用再生屈坎村
升完技出村用再生加返攻玩迅果

未扣成本啦

話咁快就到左

咁都要問你最好唔好玩魔師更加唔好玩弓手
亂射hit數多又一下比一下細力
死左既敵人唔會繼續射
成隊人打到對面7788出亂射係最理想
唔通死剩幾隻殘血先出超魔

都係嗰句啦
無敏嘅魔師唔該你親友團，唔好出去害人

總之係咁啦
信我

升LV 都唔駛純敏啦
唔純敏都快過對面, 你隔離個位都唔會純敏
戰士純攻敏 咁你都快唔過架啦( [+敏] 力>魔 )
+血定防 就自己諗 但純敏無意思

本人都係鐘情防敏魔

理想係超魔接氣功波/亂射
寵物用崩擊/單體魔法

全魔 115敏 其餘血

敏魔一野乾飛
防魔乾唔飛
就係咁簡單

血魔呢

血魔推唔到10技啦清

咁其實又真係唔洗純防純敏，只係我鐘意魔師玩純配點
我劍士都係血攻敏混加

+血都乾唔飛
+血回高啲(可防埋法技) +防有精神(吸血高傷啲 回多啲)
各有各好 真係要揾最好 我諗要用AI計 / trial
普通玩家最多只係諗 純敏/防除PK外唔會最有效益
愛因斯坦玩嘅話可能諗到掛

純防你又升唔到lv
敏魔你又沒洗諗打王
血敏魔升上去再洗點囉

幫你計咗純空裝 防敏魔同血敏魔嘅分別

純點任何野都係on9

我係純敏升等，升完就轉純防，至少我正服係咁玩

120lv分別血敏魔係多成700血
但係你無防禦力，一下比人打到殘血啦

防敏魔雖然低血，但係佢有防禦力，無血又可以自己吸血
同埋防敏魔個敏仲快過你血敏魔
生存力其實一定唔會輸比血敏魔

記得以前睇過啲文
血刃混點
同水龍混點之類
都幾得意
初心開服想搵翻嚟睇就搵唔翻

岩呀

我怕..
怕配錯點

以120lv為底
自行參閱

咩價錢

未開game就棄晒

純防魔高LV回復接近0
冇人補到你血

個人建議
無3.0 無鼠裝 嗰啲嘢嘅時代
防敏魔我個人覺得係最好，唔好on9玩純防/純敏

純防魔比王必一下就標標標

純防魔都係靠自己吸血架啦

魔師除左升等有乜用，打王王又抗魔

靠自己吸血
好彩氣絕唔睇回復，如果唔係都唔知點救

咁玩力傳巫咒仲開心

聽小編講話會新增魔師打王嘅重要性
可能會有新王食魔

最後自己計 連裝
防240
敏 240
然後全體魔

睇埋回復分分鐘回復力不足，無法使用氣絕回復

當年有人升到負回復
補血會補死
之後先FIX左個BUG

希望d王食狀態
3.0識中毒
2.0個d唔知識唔識

負數bug其實好好笑

真正既不死系

哭能左

其實私服如果setting係咁會唔會開心好多
exp:1-20(1倍）20-40(2倍）40-80(4倍）80-120(8倍）120-140封頂(16倍）
技能：5技以下4倍，5技以上10倍
反正魔力都唔係玩1隻人，其實唔洗將後期拖到太慢，反而將前期拖慢d比你感受下個故事仲好，咁樣就可以均速咁升lv

咩年代仲純敏魔 真係貪比人飛咩
雪山追少血
一個係咁意法蘭城見啦

寵同人兩回事啦

講呢D
PK呢?

最好100封頂
之後加新內容
無盡升LV真係冇意思
所以之後新GAME都會封頂
唔玩升LV制

情意結姐
大家唔洗咁兇狠對我既

唔怕

昆蟲螳螂點血
不死系改屍 少敏多攻

藍絲唔俾呀

好想拎你既純敏既肉體試我斧頭

好癲 d post仲多過mhr

最好有轉生
可保留一招十技技能
30-50點任意點

弓格追有佢哋既道理

呢個真係不了

咁樣提高耐玩性同職業crossover

咁我會養血寵護佢既

別提了 sorry

一下打飛人咁樣好咩

你唔好因爲姜b食m記呀

其實弓手點配點好
2攻1血1敏？

係
240敏就純血攻

可以保留一招技既上限
轉職
劍士打10法

斧頭波波😏

會唔會考慮直接玩變態服

咩呀 波波要空手出WO

應該唔得 都係空手發動
唔關職業事

係 講錯
仲有咩組合可以用

佢個倍率完全調轉晒
應該前期高倍後期低倍

睇你會唔會計盡到 預埋10裝數值啦
如果唔係多數80速就算

斧士拎斧出超恢10

諗唔做升乜就傳教
反正弓格魔團你照入

不如忍者 單恢10

睇完會發現我地係仆街仔

其實無咩用
弓轉士兵囉
變左有亂10

唔好咁天真除左打王有乜幾可會組你

士兵亂射無耗魔減半
10技要100魔一次喎

我開都會 特權黎

自己玩就直接雙弓一傳唔洗煩無團
又唔洗驚搵唔到傳打王

唔會變態服唔好玩既

乜水?
hachama?

我諗緊三開弓手
再三開魔巫傳

單恢10 體防忍者
單魔法10 士兵？

513養過隻黑烏能力既寵 全掉0好似135左右303精

敏蜂位移大法

士兵有亂10咩？

breaking news
出咗新cover

忍者轉戰斧啦，最致命既2動
1乾2暗

預升到 lv60 採集系
做邊種職會多d 收入？

槍

sor下意識回左
搵錢就掘礦啦

60採集 你有冇打錯字

咪煩所有職3開
弓弓弓
劍劍劍
斧斧斧
騎騎騎
魔魔魔

無恢唔知暗到幾多round

想問2.0有騎寵未 飼養師弱弱一問

升lv 點會唔比傳入
持久好多架喎
你估真係隊隊弓格魔可以即清咩

同埋而家前期，都未有aoe技
傳反而係幫助成隊續航力最佳既職業

其實所有職升LG都要加敏，唔洗最快，但起碼要快過d怪

力傳會唔會好d

最弱智係加轉生系統
變相d 人為左勁d, 就會係咁練lv, 麻目晒
然後轉完又想再轉

以前隻深遂幻想咪就係咁而死左

係，不過呢個人已經唔存在

變態服好玩喎，解任解得好爽

你鍾意點玩都得
不過我唔建議，因為直接開個攻人好過
同埋加得力，你又唔知加唔加敏血
加埋又變雜種人

而且無攻技用
到70lv 之後基本上係無用，因為你都只能r 痕同無aoe, 不如練好補技，再加一兩招魔技好過

轉生真係不了，魔力要玩既就係封左頂之後打王唔夠打同大家既能力值都差唔多既pk既刺激感，同埋玩完一個職又到另一個職

我贊成佢到頂可以轉一次職業有保技
不過限一次

同埋pk大賽有參賽資格一定係最好玩

開埋家族戰就更好啦

如果永遠得100咁有d玩法永遠實現唔到
例如防敏血魔
得100 lv魔師冇可能加返血
上限150最好

以前一出團第1埸怪會防左先
以防比人TK

槍
DLLM

點知係魔師10技TK

以前玩，真係會養敏蜂玩定點，特別係pk打魔師

同級法師點會秒到我
同級斧就唔同

學聖盾

人地夠精，打出黎都千幾架
睇你講你自己幾多lv幾多血

同樣理論，防魔低血，比人打一下雖然扣得少，但總血低，一樣可以殘血
血魔雖然低防，但有高回復，可以明水回血⋯⋯

所以如果只用理論去推斷，好難分得出邊個佔優，最終要靠數據計下1點防可以擋到幾多血

其實有無人有研究過兩者關係？

3開馴獸師 飼養師 封師

其實都要睇你咩職既
大部分職著左裝都夠 240防，又唔係真係咁易乾死

反而加血係重要，無論pk 定後期打王都一定要

除非玩忍果d, 咁無辦法，要加100防100敏滿攻其他血

咁快？ 早兩日先見你post
訂左幾耐

防可以用裝補救
血難啲
同埋高回啲傳補你都多啲
點都係+血有so 啲

咪兩日

升技地獄

真係有愛應該都要4~5千喎呢舊

聖盾真係廢技黎從來冇見過人升

你响愛護動物協會返工架?

其實是但執部二手i7 laptop唔會好d咩

魔力除左忍者因為佢純pk 其他職加防都係垃圾
你防敏魔打王垃圾 幫你回血又回唔起 吸血你自己又吸唔起 食水入戰計回你冇回姐係又係回唔多 等同打小個
Pk 咩魔都差唔多 1p1都係睇彩數 打弓手對面是但必一箭都已經死左 好運唔死就到佢死 但打3/5p防魔就一定垃圾黎 同打王一樣冇續戰力 殺完你氣回都救唔番上去
同埋魔法係有傷害上限 你吸血十技克哂屬頂盡打千零
唔克除時得幾百

唔洗千4

兩R乾死佢啦

laptop 掛24你唔驚佢爆？

淨係保養同散熱，新機都好好多啦
i7唔係萬能
玩呢d game, ssd 同ram更重要

到時你就唔慣個節奏

馴獸你睇佢有冇補強先再玩

冇騎乘唔知點生存

寵就神技黎 其實pk劍士都有用 不過唔升都冇咩大影響

我屋企d機開足十年都無咩事

呢舊野有冇高階版 我屋企有部手提電腦 唔想再砌多部大機

點會唔慣
都玩左10幾年，咩服都玩過晒，係差在未做埋gm

實有 不過要咁高階黎做乜

手提我驚死 唔會咁做
撞手神

無事既
邊個新手未柒過

馴、飼應該set到可用比自己高10Lv寵突顯優勢

我驚呢部三開會lag

手提真係驚
好熱

想當一般枱機咁用 打下機

唔會啦 魔力垃圾機都run到3開

我以前老母用果部冇顯示卡 用黎睇韓劇既電腦3開都係輕輕鬆鬆

隻GAME好多心理戰
同對面賭
你估我出咩

魔力廿年前架喇
而家啲內顯夠N開有凸啦

咁我可能同一部機開三個vm之後9開

試下先 手提i7 vm得唔得嫁

FF ONLY

防愈高好似暴擊會愈痛
打王都含得撚
魔師可以加防一來輕裝仲要袍本身低防
二來加防會加精
敏就效益唔太大，爆敏都唔等於高閃
所以都係100就夠
純敏純防都係太小血
加血又會扣精所以溝返小小防好d
升到高lv拎埋杖夠精推10又岩岩好夠敏又有小小防，血雖然小低又未至於會俾人秒
咁玩法係最理想

無食神箱的話什麼採集也搵錢

騎寵要4.0先有

魔力要求pentium 3 既內顯同128Mb既ram

你部電話3開無壓力

講經
最尾無240防
點都係要含忍加防

原來部mini 仲包埋老鼠同keyboard 抵屌到
仲有舊野比你鎖係牆度
發現新世界

MINI機完全屌打

你驚魔力封你VM好過啦

會唔會貼張supreme貼紙上去

貼Supreme咁牛b

淨係估水晶，都有排玩

07年既notebook都得啦

我果部開chrome同ie都會lag,但玩水藍sandbox6開好順

求其啦，你開幾個google chrome tab用算力仲勁過魔力

沙盤無封咩

唔知gm會唔會bam vm多開
可能每個vm要vpn

5開升lv比人周過幾次係game入面話report我都無事

試下

我記得魔力時光主程式 直頭裝唔到落VM度

我有部NETBOOK 1GB RAM其實夠唔夠做
定收部2GB好D

你要諗下個os其實都要用ram
真係要試下先知

跑s跑到紅藍線全部都係我既人都未bam呀

邊部介紹下

要買機玩魔力

4激最穩

睇到依家個post既留言，諗返起以前要求老母比錢先可以買月卡玩，玩到後期用魔幣收點卡先好少少。
依家個個都大個左，講緊係直接買多部電腦玩魔力，感觸良多

不妨考慮下請幾個學生24/7代練

自己加張2gb落去
如果係DDR2 667，我幫到你

netbook都得?
我LG X110

NETBOOK個MON咁細
最少都搵部14 啦

上友和自己揀啦
快靚正
唔洗自己裝OS 仲包埋老鼠鍵盤
係差個MON姐

有部DESKTOP 但唔想成日坐
netbook可以訓住玩

千零蚊如果三開順又真係幾抵
無mon最多插上電視用

1GB of DDR2 RAM (667MHz) (soldered, non-upgradable)
無了 我估都雙開到既

開箱文
部機比我想像中細
有老鼠同keyboard 係出乎我意料之外
仲有舊野比你鎖牆
入邊既U ram 加64gb 內存我都覺得算係咁
美中不足係佢跟win10 pro 64bit
如果可以揀 我想要win7

我單開玩到就算架啦
係咪都夠做

跟win10 64bit咁大咬

依家d電腦最廢個部都8g

Win7宜家唔support 都係用win10算啦
4激ram應該夠晒

夠啦
01年既game黎

今晚返去試下裝私服睇下
順手裝埋chrome remote 搞撚掂

行XP
應該食好少RAM掛

行XP係咪食好少RAM?

要求性別: 女

識玩一定開RDP (/teamviewer / anydesk)
主機remote 一部機控晒舒服好多

諗住用chrome remote嫁炸

咁講 你可以6開
主機3開 mini3開

千零蚊又真係抵屌喎
有冇資料望下，比小朋友用一流

先假設佢得100lv 又冇新飾品 其實魔師真係除左升lv 係冇用 我玩過隻魔140 基本裝有2千5血3百防左右 閃就7十幾閃 拎去打百人 打到三龍90f已經係極限 去到打其他王 4神 牛 里雍果d 基本上當打小個算

見大家都post電腦
我都比大家睇下我部9年前機配49" 4K電視

但我睇舊時pk都有法既？

google 友和 跟住搵迷你PC 最平個部就係
有貴啲 靚啲既 我純粹貪佢平

s
屌你個咀我個時41% off
依家得28%off
成千7蚊

廢有廢玩 勁有勁玩 魔師5p參與度其實好低 易死易飛
冇咩爽快感 玩下弓近戰仲好玩

有冇得加錢升級ssd ram 果d

我用Chromebook
出左就試下玩唔玩到

裝唔到exe wo

唔好諗到咁，你廿年前玩到，依家點會玩唔到

不過係十開lag唔lag既分別

開Linux beta，裝wine
本身寫開code，試過無樣野夠Notepad＋＋就手
所以攪左一輪行到EXE

無留意

不過自己搞應該唔難

買依d好咩，正正經經砌部文書機2千令多d夠玩

砌機裝os 唔洗錢咩
文書機又大部啲

win10真係唔洗錢，active就十蚊
但要話大就無計

點解會比人周到

1gb 真係唔多得
因為就算xp 都會好慢

btw 我就算有正版win10 都會洗翻版win7

YOHO入面有翻新 DELL
抵撚到 1799 I5/ 16G RAM / 256GB SSD

如果玩忍打唔打到因果之類

得返一部快啲狗沖

忍冇裝 點打王 士兵都打唔到何況忍

Ddr3 2gb?咪仲少過我部老爺機

2gb *2 清

2g ram 係無遊戲體驗

你要5開，睇埋av 8G ram打上

Sor

忍嘅話 入場放下巫技扮攻巫
跟住博打黎睇你唔到唔飛你

班撚樣痴線，見到2帶3or1帶4就會埋黎挑你機話要report

博大佬*

我係想買部機比小朋友用，佢小學
大機我自己砌冇所謂，但迷你機怕搞得唔好姐

理佢做乜鳩
仲係14歲個陣咁有火咩

後期大王見你放巫技
一係連10 一係追加全體法術

玩唔到後期唔怕

小朋友搵部14吋 laptop會唔會方便啲
二千蚊左右都好似有

我自己砌開機，心明手提電腦性價比較低，所以唔想買

我最後收左部二手netbook 2GB RAM行XP

你本身有部1GB行XP
而家收多部1GB既?

上友和慢慢揀下囉
砌機我都係試過砌細機
迷你真係未試過
迷你機性價比都唔算太高嫁炸

收左部二手行2GB 粒U一樣
幾百蚊粗用算

多1GB無乜分別

Q&A有未呀
又話日日有

利申 我以前有隻9xlv純血敏忍者 一樣照打王 照升lv
我會整把水斧黎打王用 打王無得合擊你就放多d單灰/車水比隊友
你既作用都係清下小怪 減輕傳教既壓力

12年前電腦VS20年前既game

我得閒都上去睇下先
之前我都係友和買過下野

友和深藍

去香港終端買

計黃藍初心中資其實可以唔洗玩

老過你

當年我地玩魔力仲用奔騰3

個時部機去魔力3.0窒到行唔到

人地講緊100lv 之後

去到幾多lv 之後打唔到王？

100LV之後打乜野王
後期打王唔係個撚個都精變打嫁咩
但路人打王 成班撚樣真係以為唔洗帶水淨係靠隻傳補就得 好撚老奉

嗌街團要特別講明自水料

打下雙王開心下咪得 主線任頂盡帕靈 多既紅龍 藍龍就死硬

AMD-E2

行XP，部機俾盡咪用得4G

魔力je

d 藍屎加血會爆BP

想睇，有冇link

太有歷史，唔講都唔記得左有呢個限制

之前試過 會lag

我記得，露比其實你李貝遺棄的
整左佢出來，唔要佢，之後過左一段好慘的時日，想死又死唔去
得大地鼠保姆同佢一齊

咁上下啦，太多年都唔記得了

屋企同network行RDP一定唔會lag
行remote軟件可能要connect 返佢地server

招戰友

利申會課

背景:
在遠古時代，軍神李貝留斯和人類女王阿爾卡迪亞相戀，神與人的相戀讓軍神李貝留斯逾越了不該跨過的線，過度干擾了人類的生活，直到勇者里雍出現，里擁和他的伙伴們帕魯凱斯、耶卡和阿夏芙，又帶著神兵-滅神劍，一路擊破李貝留斯的勢力，並將這位神靈封印了起來，而阿爾卡迪亞女王也隨之流亡，最後抑鬱而終，中途雖然又有嘗試幾次復活，但因為李貝留斯已經不在了，也沒有其他的外力協助，最終還是歸於虛無。

經過了無數年，李貝留斯悄悄地復活，他也有了他的計畫，李貝留斯找上了黑暗密醫阿魯巴斯，這位沈迷以人體改造和禁忌密術而被醫生公會逐出的密醫，並用李貝留斯身體的一部份，培育出了露比。

李貝留斯才不是什麼年紀大了想要一個孩子這麼簡單，由他身體所誕生的露比，其實是要讓他的妻子阿爾卡迪亞女王重生的身體容器！並想藉由著靈魂結合肉體，把阿爾卡迪亞變成至高無上的存在，也就是把女王也變成神！

即便是神也無法瞭解靈魂的去向。當露比慢慢地長大，李貝留斯發現了女王阿爾卡迪亞的靈魂似乎並沒有回到這個容器內，他便無情地離開露比，只留下大地鼠保姆照顧著這個擁有神力的小女孩，而驚覺被拋棄的露比，在漫長的上百年歲月中則是天天留著眼淚自嘲自己是「李貝留斯不要的垃圾...」

最令露比心碎的事情也發生了，一直照顧和扶養露比的大地鼠保姆，跟李貝留斯有著約定只能將軍神授與的力量使用在照顧露比上，否則便要受到懲罰。但大海嘯襲擊了大地鼠保姆和露比所在的蘇國，這頭大地鼠保姆違背了軍神的約定，將力量使用在阻擋海嘯上，結果違反了約定被變成悲傷的大地鼠保姆石像。

大地鼠保姆是露比的唯一親人，失去了唯一的親人後，露比整個心靈破碎了，自己的出生完全沒有意義，讓她有了自我解脫的念頭，但露比的肉體是由神而來，幾乎是不死的存在而無法實現。所以一直都在尋找開啟者為她解脫。

蘭國一等勳章 - 最後的真相 戰勝露比之後

這裡是李貝留斯神培育「艾爾卡迪雅女王的容器」的地方。
你看見我背後的那座巨大的雕像了嗎？
這個神像是以前大海嘯襲擊蘇國時，守護了米內葛爾的一頭大地鼠。
這頭大地鼠作為露比大人的保姆而在這裡生活。但卻打破了李貝留斯神定下規則，守護了米內葛爾島上被海嘯威脅的人們。
作為破壞規則的懲罰，這隻大地鼠被「被詛咒者」們變成了石頭，作為魔族中最下級的存在只能如此。
露比大人卻一直喜歡著老鼠們，身邊總是有無數的老鼠…或許老鼠們已經成為露比大人唯一的精神寄託了吧？
…我看見露比大人死的時候，大地鼠石像露出微笑了。
被李貝留斯捨棄後的每天，露比大人都在這裡哭泣著度過。
大地鼠媽媽為了幫助米內葛爾的人們而成為了石像之後，露比大人就想要獲得「死亡」的安息。
「我所喜歡的大家，都拋棄我死去了」。
大地鼠媽媽一直露出悲傷的表情。
現在卻已經變成微笑的樣子了，是因為露比大人最重要的願望實現了嗎？

轉貼自水藍bbs

之前有fd問我玩唔玩仲以為係私服
原來係正服
正服有興趣玩下,起碼人唔會太少先

雙王就算啦，咩職打贏到

你帶我打啦

諗住偷渡

我唔識玩

以前冇玩過？
屌你 魔力新血

我後生過你 魔力果陣小學邊記得點玩

我夠係小學玩 我小5開始玩魔力

中二先玩咁多位叔叔你地好

遲玩唔代表後生

好心佢拿拿聲公佈幾時開ser啦

全世界都當佢下個weekend開ser，下星期先講開唔到實被人屌到傻

魔力好公平 有裝就有得打 冇裝基本去到主線好多都冇得玩
所以想打王解任玩番D弓格近戰最方便連寵物系都好過忍者

到時真係冇人開咪我開

想玩忍者建議玩士兵

用錯左詞
唔係公平 係好現實

傳教最岩組因果隊
弓格魔團就算數啦

未必照入
最高效都係5群

復活自己老婆整個特登搵個細路女樣
結論: 李貝留斯係戀童癖

FBI要捉李貝洗唔洗由樹老打起?

岩岩先發現打錯左開GAME 整個Q&A 係POST頭好D
有D問題好多人問 方便D重玩既了解下

露比好似13歲

睇係想玩D咩 PK一定係忍者
佢改左冇跳舞 基本上士兵得番帶村呢個用處
PK 升LV都已經冇左價值

冇用既職就係冇人玩

話唔埋會buff士兵呢
齍削唔buff咁慘

都唔叫nerf嫁啦
成個舞者cut走本身就唔應該存在

跳舞一定無左嫁啦
咁對士兵仲唔大nerf咩

士兵應該就咁死去 除非佢夾硬加D任要士兵帶隊
如果唔係已經冇左生存意義 加招專技比佢就改變左士兵樣樣識冇樣精呢個特點

以前PK賽標準隊士兵舞傳忍弓 限職所以先有人玩
而家冇跳舞 應該都玩完

是但啦 打王近戰 升lv魔弓格
玩你想玩嘅

士兵pk優點 近戰：
高抗 暗殺 聖盾 單補
低輸出 ， 輸出技改高d都可以玩既

魔力到4.0前 只要整到80閃 基本上咩職都有得解主線任
所以玩咩其實都冇所謂 除左弓格魔個個都因果

加乜鬼防
8~10紫杖 + 10帽/水龍帽 + 件服/袍唔止240防啦

10袍好似幾高防 應該唔洗點防

4因果唔加傳
食水都食到你收皮

4因果姐係親友團啦
U win U win

雞肋食之無味棄之可惜 其實都可以講係廢
我諗唯一可以改強應該係將師範改到可以用LV裝
全部技都可以學到7技 仲要係專技用魔唔好X2
咁就變左有得玩

親咩友
飼護 3近戰唔係人

弓格魔由佢地組
因果傳自己組埋一堆咪幾好

魔力設定上唯一真理 加防=垃圾
唯一可以無視呢個條件得改樹 血檔太高 加防都極高回
忍者都唔應該加其實 大家同等100LV 暗10 邊個出手先邊個就有機會暗先
所以加防=先輸50% 純血敏先岩用

唔係嫁 水藍3斧傳巫 血攻士兵玩合
都標標標嫁

明鏡止水係辣殺 係廢技

忍者唔加防多多血都秒你

水龍改樹專用技

唔係有240論咩

240防既忍者，同著晒重裝400~500防近戰，真係差咁遠？

冇野垃圾得過混攻
其他廢技起碼你可以唔升

睇下必殺易唔易撐高
必殺低 防其實有用

睇情況
對面落左攻吸/攻無
你招混攻就好易打中

其實必殺係咪無視防，定點

必殺係愈高防愈痛
高防變左弱點

去巴打個服試埋

如果魔力可以雙平台（電腦+手機），可能手機淨係可以PVP 都幾正🤔

唔好睇到D人好大力 越舊版既魔力 忍者係越屈機
因為10武比你加埋10冒Q件都唔會高攻得去邊仲要而家冇精變
你冇番3 4RD都殺佢唔到 仲要忍有單恢4 每RD回2XX血
純血敏人 學攻無 慢慢屈都夠時間暗 5P仲加唔洗講又超補10又護
所以係睇邊個好運出手快暗對面隻忍就贏9成

係水藍見到d 人咁講：

這是一種效益的問題。防禦越高當然越不痛, (以下只是COPY並沒實際測試。)
受方等級100 防禦240
基本傷害值 = 553 必殺修正值 = 120 實際傷害值 = 673
受方等級100 防禦640 = 240+0.3x(640-240) = 360
基本傷害值 = 424 必殺修正值 = 180 實際傷害值 = 604

這邊能看到, 防禦差400, 被害才少69。(沒爆必殺情況下少129)。可是如果你拿這400防禦的空間去推血, 可能你血量已經多2-300什至更多。這就是世人覺得240防夠用, 其他都推血的一個原因。
另一個原因當然就是回復量了。加強度會減回復量, 直接導致丟水跟傳巫的回復效果減益極多。

咁既話，其實就算玩忍，有240防都唔會差得去邊，不過pk 無單技會輸蝕（但有暗喎）

滿攻 80防80敏其他血， 打王黎講應該唔會咁易飛掛

不過可能會比起其他人少5~600血

有防冇閃都係冇用 魔力有好多王都可以靠LV去打贏
但有幾隻係冇閃裝就死硬 主線有藍龍里雍4神 刷寶有牛鬼

pk 黎講 血敏無得輸
不過隻野點練到 高lv 都係一個問題

忍者都係pk小毒瘤嫁啦
係無舞咁誇張姐

開服初就一定係加攻去到後面重點 如果有
冇的話一係帶隊叫弓格魔團 一係就等自已D帳升到高LV再帶升

純血敏世界第一 殘血既時候 隨時快出手過迅果
集巫技於一身 睇下邊個蝕底

其實想問好耐
係咪應該有洗點item
In game攞唔攞到，定係商城野

唔計PK賽 普通PK5打P
忍者係專打D土豪隊
土豪隊配置 傳巫咒舞士兵忍魔呢D 多數靚既魔寵
屈寵都屈死你 但忍者飾物本身用抗魔 加上魔技有傷害上限 好難殺忍者加上又冇攻人 4忍1巫 5忍直接輕鬆KO 又平又勁

睇d舊pk
兩忍一定互暗
無聊到

拎黎掛機 lag少少無所謂啦

就算係以前月費正服，再生劇藥好似都係要買實體包禮包先有

上面條友講緊係完全唔撚加防因為加防係最垃圾
咁仲唔係多多血都死？
同東門d哥希林差唔多架咋

唔駛240攻240防240敏
全血

即係商城點
留名土壕bo3 pvp即場洗點

你一身防裝10帽服鞋當最垃圾數值都已經係225防空身防禦93
3百幾防 仲加黎做咩? 加防-回 你入戰食水回幾多都係睇你幾回
傳教超補 人人回4 5百你得2 3百 又要哂料回你 加血仲實際

開箱有重 種

忍者著衫？

忍者你PK 當你近戰用斧頂攻10B斧加10冒計埋哂先得果873攻
你打隻2300血既忍者 當佢咩都唔做已經要乾4下先乾得死佢
當你必殺可能3下 你5P隻傳教下下超補10 一下回719血
當你可以2下必殺打2300 都冇可能秒到佢 仲未計佢全敏
下RD換完位等傳超完再暗你都仲得 傳寵護佢又得 基本上唔加防都殺佢唔死 純血敏出手仲要最快咁濟 你加左防 我好運出手暗左你先仇都冇得報

加防仲要減左回
對防咁大需求不如整把水斧8紫咪算

睇起加防定加血問題，我想問下魔c係咪加防唔好加血？我記得加血好似會減魔攻
我果時玩過好短時間唔太記得

忍者仲要運氣成份咁高既職業
邊個出手先邊個就有機會暗殺先 姐係我純血敏永遠先贏你一次暗殺機會
就呢點已經唔可以加防啦 你拎忍者打王咁冇計

而家咩職都加血嫁啦
防你鐘意啦
我就主張防敏都加
敏就點都10，防就著量之後加血
但我真係唔知著齊裝可唔可以推到10技兼多血

謝解答

加血-精 魔攻只能靠裝
但基本上佢而家開得100LV 都係得純敏魔簡 唔係都唔夠精
敏防魔 打唔到王 拎黎升LV冇必要加防 PK就見人見智我覺得加血仲實際

同埋魔師裝好貴 唔好睇少支杖
10技魔要320魔攻先可以發揮100%威力
基本上一支320魔攻杖都賣幾十萬
316以下都係當垃圾 317除時都要10/20萬
精神高/雙頂仲貴 10杖成本好貴 低魔攻基本當垃圾 只可以拎黎出9技
所以冇番咁上下錢你升到10技都冇用傷害仲低過9 得個樣

血敏魔 泛用啲既
純敏魔呢啲打王升lv真係好易出事
除非你用lv 裝備壓制就另一回事啦

巴打你走先
我幫你頂住
好多人吹棒魔師沖lv 世界第一嫁
背後魔師好多麻煩野佢地唔會諗

敏血魔去到100都只係得1180血左右150敏 60點血
當你用埋頂精10杖50精加精帽20精 有306精岩岩好
出埋10技魔攻杖要317以上魔杖 淨係支杖已經要用你除時5060萬
所以窮撚想玩魔師 一係就純敏魔一係就敏防魔 其實都差無幾
一係等佢開到120 140先再玩/佢出D飾物加多D精神魔攻再玩

窮撚直頭唔會想玩魔師
又晒時間又燒錢

In game 拎唔到
但以前正服同多數私服都可以同人買

所以話精變根本就窮人恩物 加強D裝能力
D人個個以為精變打王好勁破壞平衡
根本就冇人會用精變打王 精變蛋本身少幾屬已經垃圾
仲要哂左1RD 從來都係得生產會用

邊個服?

唔係斬死你就係暗咖啦 已經要配晒點先玩得，仲想點喎

240攻RJ？

紫寶水斧標準配置嚟

課長直接Q件水槍

而家咪就係講緊拎忍黎打王既做法，討論下姐

因為忍者係到普攻而已
好多人都唔鐘意同忍者pk
無技術又無聊

畫面好靚，數字要靚就要落本同心機

3round 內殺唔死忍，對家必死
行衰運除外

用槍Kill 人，唔型

不嬲唔會吹奏魔師
傷害有上限，又燒錢燒時間
打王更加無用，仲會擾亂合擊
練功可以join, 但真心唔會勁得過弓格，有時因果可能仲好

普攻唔係攻呀

60LV以下PK最好玩，平民得黎又多元化

係59PK
60有魔封呢隻bug係到 唔平民

魔師最慘係加魔攻飾物近乎係冇咩咁濟
你唔夠魔攻打既傷害會低過9技
姐係局住要拎錢買靚裝

佢肯我都想
好想玩warp指令，個時開單人服就玩過，真係做gm未玩過

60LV以下 是不包含60LV

忍者好懷念
出陽炎閃攻擊個下既聲最正 -「攝攝」
暗殺又型 不過對高lv變左低機率

以

59pk對d用技升職既職好有優勢
忍者同魔傳 傳可以用6技同魔師一樣 但佢係一隻可以回血既魔師

我覺得玩得魔師既人就要識計呢條數
連呢種簡單計數都唔識就唔好玩魔師

有忍者仲洗咩打
任何lv 都完勝
除非唔加血防

本身勁在可以跳舞
同埋負碌暗殺囉

無左跳舞 可以唔洗玩

用御劍軒
攻900打0防 乾10
唔計屬性 打1500

攻900打240防 乾10
唔計屬性 打500

你自己諗

得100lv應該推唔到10技加血既話

點解唔得
杖有加精

得100lv 係咪防敏好過血敏，起碼推得郁招10技

魔師真係好地獄
玩第四次都唔敢試

開隻弓同飼 同朋友合養隻封輪流開黎捉寵算

最後一次瘋狂

你空裝已經93防 拎埋把斧加8紫已經182 同0防差好遠
同埋忍者5p基本上除非比人暗殺如果唔係根本就好難死
加防同唔加防都唔會影響到佢生存 如果你組純戰隊入面冇巫/傳咁係可以2下收佢皮 但係只要有其中一隻殺佢就難過登天

再咁吹奏落去，一街忍者啦

成班人玩文字魔力玩到咁撚興奮

血敏都得 用錢解決問題姐基本上我玩咁耐唔會加防
窮撚血敏既話咪40點血全魔其他敏 防敏魔咪互加 但我覺得加防不如直接加純敏魔算 反正你去到後面著哂10裝一定夠240防又夠303精

唔玩pk其實玩忍者冇咩用 都係玩番戰系爽d
打王pk都得

雪山被偷襲
蕉蕉蕉蕉蕉

10裝夠上303？我係怕上埋裝都唔夠303

咁好多都係舊屎經驗黎既
又唔係9up

唔打J就會夢遺

醒喎
共享封師
好提議

100lv點都夠精

渣仔

爆魔120敏其他血都夠？

雪山既lv 有無人就到忍者都成問題

差唔多啦
打比比先定忍王先

唔得加血一定要40血爆魔其他敏 可能+-3-5點血

咁暫時就爆魔35血其他敏

100lv 爆魔，80敏其他血，220幾精
10A 得50精
要上石先夠303

50精係頂？我想買普通10a都有303既話應該幾多血

唉咁耐都唔公報日期 玩死人咩 唉

why Not both

3x40已經夠打比比

有三雄幫手秒忍王分身，其實唔難打

有齊攻略 其實唔難 難在夠唔夠eq打上去

升得快個批未必5000就輕鬆請得到

御劍軒係咁寫

升得快冇用
造eq班人跟得上先得

雖然係支那acc, 不過佢做晒成個 1.0 既劇情

雙頂杖好貴
預高D精好

以前唔想升lv 成日無聊就join哩d團

求鳩其一支10杖得啦
沙漏的碎片
攻擊、 防禦、敏捷+10
精神+20、
魔力+40、
魔攻+12、
抗魔+16

308魔攻10杖搞店,唔貴

唔想解解放者就蘭5 都有
繆拉耳環 Lv8耳環
精神+5 魔力+50 魔攻+4~+8

睇曬
之後睇另一個青奴 睇埋露比 同失翼之龍

係 成日都搵外快

插埋Q件得果百幾耐

杖插Q冇乜用

多三十幾精 又多魔攻
你中意谷到303精既就可以早啲加血/敏

或者爆魔打返魔師都痛好多

Q件唔加魔攻
魔攻320就係頂
再多都冇用
用塊Q只係為左壓對面魔師
仲要壓唔到幾多

消耗品冇得長拎 總有一日玩完

有錢點玩都得

岩岩登錄完, 有冇隊可join 2重禮王戰?

如果4月1開ser，果日就會病 留係屋企休息

岩岩先睇到4月1唔係紅日..
希望DELAY一日

1

010332 -4

Download 定 紅日玩差唔多

調教

我諗就算開到，都好快會維修

010332 -3
打緊第五輪改造殭屍

執柒左佢啦

岩岩打到猶大

文字版已爆機
不知不覺已經好近4月1號

岩岩睇到佢寫第十四論個網真係hea到呢

唔係寫猶太都算好了

台仔打拼音係會好易錯

完全無玩依個, 係咪會差好多?

應該唔會差太多
唔期待佢會送好野

出左MH 個post 靜晒

無野好傾啦

咁早起身？

差唔多啦 悶到周圍搵台仔DC群吹水

我見你係其中一個dc group入邊宣傳你部mini pc

琴日試完啦 remote 3開私服

官方一直比埋d垃圾q&a
遊戲新既內容乜都無
真係好難傾落去

希望佢人流起碼頂到半年

希望聽日個官網會有齊料
如果唔係個官網都唔知開黎做乜

咁呢個又唔驚
除非半年後有個新私服彈起
唔係既話 我深信呢個服頭兩年都仲有人流

水藍本身已經開得太耐 已經到頂
就算佢好多優點都好 當你封晒頂無動力玩
唔通真係每年只係入去打灰熊咩

除非佢開埋啲on9野啦
如果唔係正路都最少一年到啦

最怕佢只係on99咁開個官網
得職業介紹 遊戲故事 電腦需求 同埋比幾張圖你就hea過去
不過 睇佢由3月1到依家既po 我覺得會係咁

準備官網公測
塞爆佢官網

同意 唔覺得佢4月1開到

到E家我都未決定玩咩

真
你三個星期 得第一日條宣傳片有新地圖
之後每一星期都係推q&a 同千字文回憶
雖然魔力都咁耐 大家都熟晒
但你話開新地圖 但一張內容都無
開服活動又乜都無 只係得個垃圾事前
唔覺得會1號開到 隨時搞到月中/月尾之後再推遲

唔會既
唔會咁關公既
延遲都要係4/1同你宣佈 唔會

再拖累啲益晒私服

4月1宣佈正式開服！！！
之後同你講愚人節快樂，再叫勇者們等下
垃圾QnA無限loop

一路都話預計
寧願你直接話隻game5月1號開
咁大家都唔會白等

到一星期拖一星期 自然d人唔會再等 寧願玩私服
私服一玩緊 人地已經用左一段時間起步
仲會唔會同你玩正服？
呢個代理 真心零經驗

就連魔力時光呢啲咁摺既私服啲人流都多左成百人去玩阿大佬

免費宣傳
FATFAT

其實根本就可以開住1.0
再補更新檔比人玩
都唔知做乜鳩

係
如果一日定好日期開
咁人地呢段時間就會玩其他 到時等你開
依家3月25拖4月1 下星期一又會拖4月8
挑起人地興趣 但一路都無得玩 幫私服宣傳

至ON9都係D QnA
8成廢既 2成曖昧既
你搵我出都出到8,9成似

其實隻game大宇有份參與
搞乜要搞咁耐
又唔係由頭寫過隻game

都係決定玩水藍算啦
忍唔住

執返晒d資料掛
又要改設定
有d料要加、有d要刪除
然後仲要試bug

setup server 唔係咁易架葉師父

當然，明顯佢仆街早左放風出黎試水溫啦，因為佢未放之前都唔肯定會有幾多人支持

點知原來有咁多人
而且佢自爆話本身只係諗住整一個server
見咁多人就加server

應該都係呢d 原因搞咁耐

不過呢刻仲相信應該easter 一定開到
唔係既話都真係唔洗等落去

所以比埋下個禮拜佢，唔得就gg

搞左一餐 安左水藍 整左acc入左去
楝櫻之舞佢話無法連接server
有冇得搞

其實除左水藍 仲有無其他好私服

比較正常 水藍
睇劇情變態服 SUN

被藍就職完 玩左陣熟習下就無玩
諗住差二星期留番個初心 同新鮮感玩正服

水藍好簡單姐
最緊要係個信字
關晒D防毒就得

佢搞到我部機完全上唔到網

所以 其實如果呢個時候有個私服彈出黎
又係話2.0 同初心差唔多設定 又係無精波個類技 留因果 商城淨係賣鐵牛 倉位 背包 變身卡 半魔 安全帽之類呢D 唔影響平衡既野 應該已經爆多人玩

今日再無q&a就玩水藍算

水藍既熱潮又再被帶起

Sun掛掛下機 又覺得唔錯
可以妹劇情

妹下劇情真係可以喺SUN到玩住等

三開lag到pk 我已經用8瀲i5黎玩
唔知咩事

雖然我唔係做it，但我都明白唔係咁易，點解你地成日諗到掉舊野出黎就得
當年重好似用windows 2000/xp為主，依家個個都起碼用緊7以上，要個咁舊既程式係新版本windows上運行應該要整唔少野

當年98%魔力詳情我唔知點啦，但我相信有出力整過，只係最終失敗，如果真係咁易掉舊野出黎，98%就唔會交唔到功課啦

佢地唔係拎大雨套野黎用咩

最煩係閹3.0打後既野，好易閹唔齊同有bug

講到拎黎用唔洗執咁
D私服咪又係由以前d官方到漏出黎，咪一樣要重新執
大宇果套依家去到唔知第6定第7版，就算拎黎用，要還原返2.0而又唔出bug邊有咁易

早排見好多人賣錢/account

有個問題
成日見到有人賣咩楓幣，係咪好似正服啲銀票咁?
用嚟大額交易????

連登唔係有人整左個2.0私服出黎咩
點解佢可以咁快手

唔知 都係玩水藍熟習下以前就職

新機玩舊game係咁

最慘係佢唔閹哂
留左因果係到 依下先難搞
應該就多野煩既 至少便任果堆code應該要重新寫過 或者任都唔洗便 直接擺去邊個位 依樣都煩既
我估計係咁

水藍唔係唔好玩既
但咁耐 個個都頂哂
依家入去都唔多人同你升
除非又有成批新玩家入返去再玩 仲要由頭黎過啦

睇到眼都就黎盲

佢有講過買返黎，可能買果時可能人地幫已經幫佢整好哂

而且佢都唔係近日先買，就算要整，佢之前隨時已經整左

係咪開左名啊？
魔力人多開名i7都疾機
新機玩魔力邊會lag

細細個未玩過魔力 岩岩上巴哈望左陣都似係玩弓比較好

楓幣係商城幣
用黎買商城野
或者同玩家換返魔幣

打咁多日飛機都射唔出感覺好難受

我就唔會
我真係純粹貪佢係叫做正服
魔力私服支那都大撚把， 咩setting 都有

教下我點整
東醫原來好多人

真， d game 連普通更新都會出bug
點解大家會覺得咁容易就拎到隻game 出黎俾人玩
佢要test 要甩返d佢覺得唔適用既野
邊度係就咁拎已經用得

分分鐘it 狗都轉左幾手啦， 要搵返個舊版本俾佢都唔知點俾， 實有唔少野要執

其實而家有d 咩game 係可以好似魔力咁多開

通常都係單開fullscreen 玩

呢樣野都幾得意

因為好靠玩家生產 戰鬥系去平衡
基本上唔會同NPC買高級少少既裝
人流唔夠平衡唔到 就靠多開維持番

個人見解 唔岩勿屌

我諗好多online game都仲得

話時話 水藍邊度有得執人丟出黎d寵／錢

如果玩家頭上面有字就係開左名
可以按F11關
按1次唔得可能係因為仲有稱號/家族之類既名
按多幾下就可以關晒

alt f4

真係得
些些

例如邊d game

金庸個d掛

水藍同以前比都少人左好多
D改寵走火入魔 同埋睇見d又石器/pokemon/數碼暴龍寵 真係唔開胃

水藍好過初心啦
起碼有得玩先

你包料理請個傳去？
3因果升一陣就冇血啦，
你有寵都冇咁多魔比你明水

太多防，一個戒驕戒躁就收皮

屌
就係驚初心早出
我都唔撚敢成日post
而家理鳩佢
4月1開到ser 我乜都得

防毒加例外，反外掛會被認做木馬

game + 登陸器係晒入面
一開就玩得

解壓密碼：8964

冇商城 唔收錢 我純貼電費開24

4近戰因果係咪清到先

清到我開2近戰1傳

因為水藍要出既都出晒
就連大宇每出一隻新寵 都即刻copy黎出
只可以拎d舊寵黎改造
同埋太多人已經封頂
100lv下既團基本上已經極小人叫團

舊game既原設唔係依家新機玩都lag咩?
天外都好似係咁
唔關硬件事 係硬件太過新到舊game都去唔到 好似係咁樣

至少魔力唔會
好正常

水藍玩到啪啪聲

日日7點8點左右online都有2到3團叫緊嘅，

有時自己升下寵叫雪山團，秒滿團東醫好多人等人叫團

其實都升得幾快 我係城外打下怪 打左一陣都就黎lv10
係唔係初心會無升得咁快

賣野有時間真係唔好擺攤，
直接係東醫叫賣命快

同一種料理一箱，有人擺攤賣48000，放左一日冇人買，
我係到叫賣50000，10分鐘賣晒5箱
仲要唔洗扣10％手續費

（1set 5個，1箱有10set)

水藍始終係私服，佢地對平衡的考慮一定唔會好好
我係從來都唔玩私服
等佢出算啦

垃圾正服幫水藍做返起

最緊要升技快

但記得格士係唔洗升混攻
我升撚到8技先睇到唔洗升，ono9

傳教升lv 出返小小力(mp) 有乜問題
唔通剩係free ride咩

仲慳過你出法技啦,強6要120魔
傳教加4飼 好勁
水藍都係咁平民升寵 1rd清 1-130
清怪係差過弓格魔但起碼組到團

因果團唔組傳又係on9
護士要等場外急救, 場外食水回復低, 場內食水仲衰清唔哂就煩

3蕉因果3難d
飼護真心勁

水藍雖然都好多限制
但個GM真係做左好多人性化既改良
給讚